我有條15秒既片想問點放上黎

如題。。。

開個新google account upload上youtube啦

搵個假facebook acc放上黎

感謝大家幫忙